大陸club 介紹

今晚同好兄弟上大陸clubbing 初體驗
想問下一眾巴打有咩好去處係抵玩又好玩